比人啟發到貼文宣新方法

咁樣嚇一嚇係幾有用
咁小弟就諗啦
如果張紙後面有包石炭粉痴住會點呢？
：）））））

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推

有咩用
嚇到冇人睇?

唔好嚇親啲小朋友啦 嚇到啲小朋友發惡夢點算

I mean 痴文宣後面
你唔搣走張文宣
都唔會中招